聖誕送乜比女仔好

暗戀緊
送乜可以感動到佢
又唔想表明追求者身份

佢對你有意思嘅送咩都會感動

送你自己比佢
人地有好感 帶佢睇場戲都會溝到
利申 毒撚

此post已完

dick in the box

假鳩一碌

送我比佢之後
我在你面前屌佢